"%@ logical, %@ physical" = "%@ 邏輯，%@ 實體";
"%d attributes" = "%d 個屬性";
"'%@', Offset: %d, Size: %d" = "'%@'，偏移：%d，大小：%d";
"Access Date:" = "存取日期：";
"Alias File Creator:" = "替身檔案製作者：";
"Alias File Type:" = "替身檔案類型：";
"Alias Filesystem ID:" = "替身檔案系統 ID：";
"Alias Node ID:" = "替身 Node ID：";
"Alias Parent Directory ID:" = "替身主體目錄 ID：";
"Alias Path:" = "替身路徑：";
"Alias Signature:" = "替身簽章：";
"Alias Target Creation Date:" = "替身目標製作日期：";
"Alias Target Name:" = "替身目標名稱：";
"Alias Volume Creation Date:" = "替身卷宗製作日期：";
"Alias Volume Name:" = "替身卷宗名稱：";
"Alias Volume has Persistent File IDs:" = "替身卷宗有固定檔案 ID：";
"Alias Volume is Automounted:" = "替身卷宗為自動裝載：";
"Alias Volume is Boot:" = "替身卷宗為開機：";
"Alias Volume is Directory:" = "替身卷宗為目錄：";
"Alias Volume is Ejectable:" = "替身卷宗為可退出：";
"Application:" = "應用程式：";
"Arguments:" = "參數：";
"Attribute Modification Date:" = "屬性修改日期：";
"Backup Date:" = "備份日期：";
"Base Priority:" = "Base 優先順序：";
"Block Size:" = "區塊大小：";
"Blocks Allocated for File:" = "分配給檔案的區塊：";
"Checked Date:" = "檢查日期：";
"Children:" = "子系：";
"Command:" = "指令：";
"Count" = "數量";
"Creation Date:" = "製作日期：";
"Creator:" = "製作者：";
"Data Clump Size:" = "資料 Clump 大小：";
"Data Fork Size:" = "資料 Fork 大小：";
"Device Type:" = "裝置類型：";
"Directory Listing for: " = "目錄列表：";
"Directory Valence:" = "目錄 Valence：";
"Directory:" = "目錄：";
"Disk ID:" = "磁碟 ID：";
"Display Name:" = "顯示名稱：";
"Drive Name:" = "磁碟名稱：";
"Drive Number ID:" = "磁碟編號 ID：";
"Driver RefNum:" = "驅動程式 RefNum：";
"Ejectable:" = "可退出：";
"Environment:" = "環境：";
"Extended Attributes:" = "延伸屬性：";
"Extended Finder Flags:" = "延伸 Finder 旗標：";
"Extension Hidden:" = "隱藏副檔名：";
"File Count:" = "檔案計數：";
"File Generation Number:" = "檔案產生編號：";
"File System:" = "檔案系統：";
"Files" = "檔案";
"Filesystem ID:" = "檔案系統 ID：";
"Find Result for: " = "搜尋結果：";
"Finder Flags:" = "Finder 旗標：";
"Finder Put Away Folder ID:" = "Finder Put Away 檔案夾 ID：";
"Finder Scroll Position:" = "Finder 捲動位置：";
"Finder location:" = "Finder 位置：";
"Flags:" = "旗標：";
"Folder Count:" = "檔案夾計數：";
"Folder Window Bounds:" = "檔案夾視窗 Bound：";
"Free Blocks:" = "可用區塊：";
"Free Space:" = "可用空間：";
"Group:" = "群組：";
"Has Custom Icon:" = "有自定圖像：";
"In Directories: " = "在目錄： ";
"Inode's Device:" = "Inode 裝置：";
"Inode's Number:" = "Inode 編號：";
"Invisible:" = "隱藏：";
"Kind:" = "種類：";
"Locked:" = "鎖定：";
"Mac Alias:" = "Mac 替身：";
"Modification Date:" = "修改日期：";
"Mount Point:" = "裝載點：";
"NO" = "否";
"Name" = "名稱";
"Name:" = "名稱：";
"Next Allocation:" = "下一個分配：";
"Next Catalog ID:" = "下一個目錄 ID:";
"Node Flags:" = "Node 旗標：";
"Node ID:" = "節點 ID：";
"Number of Hard Links:" = "Hard Link 數目：";
"Number of Types: %d" = "類型數目：%d";
"Optimal I/O Blocksize:" = "最佳的 I/O 區塊大小：";
"Owner:" = "持有人：";
"Package:" = "套件：";
"Parent Directory ID:" = "主體目錄 ID：";
"Parent:" = "主體：";
"Pasteboard Name: \"%@\"" = "剪貼板名稱：\"%@\"";
"Path" = "路徑";
"Path:" = "路徑：";
"Percent CPU:" = "CPU 百分比：";
"Percent Memory:" = "記憶體百分比：";
"Permissions Mode:" = "權限模式：";
"Permissions:" = "權限：";
"Priority:" = "優先順序：";
"Process Group:" = "程序群組：";
"Process Report: %d processes" = "程序報告：%d 個程序";
"Process:" = "程序：";
"Read Only:" = "唯讀：";
"Real User:" = "真正使用者：";
"Region" = "地區";
"Regions" = "地區";
"Resident Memory:" = "常駐記憶體：";
"Resource Fork Size:" = "Resource Fork 大小：";
"Resource Map:" = "資源地圖：";
"Rsrc Clump Size:" = "Rsrc Clump 大小：";
"Sharing Flags:" = "共享旗標：";
"Siblings:" = "旁系：";
"Signature ID:" = "簽章 ID：";
"Size:" = "大小：";
"Spotlight Metadata:" = "Spotlight Metadata：";
"Symbolic Link:" = "Symbolic Link：";
"System CPU:" = "系統 CPU：";
"Table" = "表格";
"Tables" = "表格";
"Task:" = "任務：";
"Thread Count:" = "執行緒計數：";
"Total Blocks:" = "區塊總計：";
"Total CPU:" = "CPU 總計：";
"Type:" = "類型：";
"Types: %d" = "類型：%d";
"URL:" = "URL：";
"User Access:" = "使用者存取：";
"User CPU:" = "使用者 CPU：";
"User Defined Flags:" = "使用者定義旗標：";
"User Privileges:" = "使用者權限：";
"User:" = "使用者：";
"Virtual Memory:" = "虛擬記憶體：";
"Volume Reference Number:" = "卷宗參考編號：";
"Volume Refnum:" = "卷宗 Refnum：";
"Volume:" = "卷宗：";
"YES" = "好";
"top %d, left %d, bottom %d, right %d" = "上 %d, 左 %d, 下 %d, 右 %d";

/* ==== UNLOCALIZED ==== */

"ForkReport.txt" = "ForkReport.txt";
